理大：布口罩未確認防病毒

【理大口罩未確認防病毒】

有報導指香港理工大學(理大)研發了一款新的「布口罩」，可以防菌及可作多次清洗重用，並已獲得國際認証，預計最快10多日後能供應巿場。

理大學生會向理大查詢時，理大特此澄清，理大是受香港紡織及成衣研發中心(HKRITA)委託研發防菌物料，該物料主要是防細菌及霉菌，暫未有數據驗證該物料可有效防病毒。理大就相關物料的產品開發只用於家居產品，例如床單，並沒有涉及防病毒類型之口罩。

推

pish

中國賓

pish 1/10

pish 2/10

pish 3/10

中伏

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

全港中伏

有啲失望

送比大陸！

吹到上天

其實口罩都係三層布
佢地都係防唔到病毒

最難搞係唔係D 布洗完會改變布既密度會唔均勻
會擋唔到細DROPLET?

總好過大家畀鍾國斌水鳩咗
戴埋啲唔知有冇用嘅布口罩防wars

正確 其實大部分市面上既口罩都係得bfe 同pfe
冇vfe 都係防唔到virus 但起碼隔左droplet 傳播

中國賓吹大咗幾多倍

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

其實呢
絕大部分普通口罩都擋唔到病毒啦
樓上班人係到發咩癲

自由黨D非民主派唔好放fake news ok???

push

哎喲

pushhhh

[合法罷工 ， 助己助人] [送你的命給狗官] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

細菌同病毒點比
不過條友都明顯唔識分架喇

唔緊要 繼續努力

【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

//

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

咁其實pitta nexcare 果d 係咪都防到droplet?

支那丁

出自鍾國斌口都唔會信拉

推爆佢

想問下依家帶緊嗰啲防到病毒嘅咩？

鍾國斌好似無講錯, 佢都係話防細菌, 無講病毒

割得咁快

有pfe都夠

中國賓(維穩中)